[綜援師]莫信網上打手,教你破解進修騙局

網上常見有好多迷途羔羊
對前境感到迷茫,四出問人意見求助

通常呢d時侯都會有班平時潛開水正面撚勃起
呢d時侯就衝入黎同你講

劇本大綱如下：

唔好放棄,我當年同你一樣,低學歷,打份西工
通常最鐘意講自己份咩西工,
但佢做果份西工起薪點都好撚離地,一係過高一係過低
接下來既套路就係
好快比人賞識,老闆睇得起佢,點撚樣點撚樣
慢慢人工就倍複式增長
如果佢間公司係人力資源公司,佢就會開始講咩自己草撚左一大筆錢進修,
如果佢間公司係券商,佢就會話自己投資左乜撚野
如果係傳銷公司一樣用得著
最後一段就係講
而家開緊鋪頭,收緊租,有老婆仲有個仔,財自左,點點點點點呀之類

諸如此類既典型罐頭勵志深路歷程文章
係咪聽過好多次?
老闆賞識?你唔係返緊工咩?好老闆賞識你未?
通常係討論區無乜講野,呢d時侯就最鐘意出黎做社工
呢d文章我估都係某d心理學既罐頭文章
佢地本身職業就係打手,部署係各大討論區(真實人工可能仲少過你)
而佢地共通點都係好憎拎綜援既人
最終目的係想做乜
鏨你d錢

通常講講下就會叫你老母去進修
細想一下
你當時既情況已經係失緊業,搵唔多,生活艱辛,同人有比較
生活唔得開心
你淨係返工維持生活所需已經有困難
點解所謂幫你既人仲會叫你老母走去進修?
綜援師話你知
無論你拎唔拎綜援都好,
進修一定係騙局

首先一個大學既課程講緊幾十萬
大專hd文憑都十萬走唔甩
先唔講你要草幾耐,你搵得多就唔會想進修係到問人
再拎一舊錢黎進修?
錢係用時間換返黎,用幾多時間換,就視乎人地比你個價
我當時間同錢都係x
而進修就係用錢+時間再換技能同學歷
進修既成本就係
x^2
可能有誤,唔慢慢計,最少應該係咁
如果你進修或考果樣野有d乜撚合格率
50%合格率就2(x^2)
25%就4(x^2)
所謂既人中之龍
5%合格率就係
25(x^2)

聽講仲有d唔知乜撚野牌
要考6-7次試
每個試50%合格率
條數就係
50%^6
每個試都要收費,每考一次都要讀成個課程
我就計數唔叻,條式就比左,各位自己計

簡單d講,就係用錢買社會地位

如果社會對某個職業有需求
就係社會貼錢教識你
唔係自己貼錢去進修
你到底係想賺多d錢,定太同時間同錢要分d比人??
付出x^2係咪就係想賺人地一句「叻仔」?
你老母到底係賭緊定係進修緊?
讀完係咪保證請?
你老母hr咁想幫人直接接貼錢,幫人搵好老細,唔好日日係討論區老點人鳩嗡

有時真係睇唔過眼
綜援師教精你
網上討論要經思考,涉及到錢同時間就要提高警覺
特別係時間,資本家最重視既就係時間,
你既時間其實先係最值錢
騙子鳩嗡一句都唔好信,
有多餘錢就塞入股票,有時間剩就去返pt
有幾多就洗幾多,唔好再信d乜撚野進修
香港最大優勢就係金融業,你想搵錢一定係靠金融,
並唔係去進d乜撚野修
係香港唯一出路唔係炒股就係拎綜援
我就唔會呃你
綜援既鑽石底一定有2300以上淨收入
信果班打手,準備向負資產鋪路啦

先分享一個最近既
典型金融騙局

公屋窮L 25歲財務自由 你問我答

近期踢爆一個
26歲，搵17K，做緊Hea工，係咪太冇上進心

又話自己入撚左有錢圈比人疼住

轉頭又做到過勞,27歲成頭白髮

踢爆左直接著草潛水
講野前後矛盾
鳩估全部作出黎
現實身份應該係做緊hr或打手

事實：香港讀學位要40萬，隱性成本非常高。

打錯左
5%係
20(x^2)

鳩估好快會有好多中學雞hr捉住呢部份唔放轉移視線

40萬?
冇計埋時間成本?
最低37.5h

地方的媽媽需要進修

呢個未計呀

HR全部同我出黎！！！

窮咪可以免費進修囉
有full grant
你考得掂dse就有得讀

同綜援師原理差唔多

太脫節唔多知
不過都係晒時間
拎綜都大把免費課程可以任上
拉花又有，西餐又有，保安師都有
不過我都嫌晒鳩我時間一個都無上
真要學上u2 5分鐘學完上你40個中堂仲要默書考試舉手答問題

有錢就拎去炒股
400,000你再廢一個月都升到1%就$4,000
你跳幾多級,進修幾耐,升幾多級先可以每月多$4,000?
當你中三畢業一出黎做麥當勞,
草十年錢25歲都有一球
當你廢廢地1%就$10,000,3%就$30,000
人地做M記25歲就財自左
你老母大學生呢個歲數一出黎就負住成筆學債賺萬零仲要繼續進修
係咪On9?
切勿墮入hr騙徒進修陷阱